# Sudoku
18/01: Je suis en train de retranscrire le code python en c++ pour accélérer le programme

Le dernier code est dans le script python sudoku.py

Petit algorithme de résolution de Sudoku.

Il ne faut pas lui demander de résoudre des Sudokus trop compliqués car la deuxième partis du code teste toutes les possibilités ;-)

## Le code fonctionne, mais il est encore à l'état de brouillon

-- Enlever les variables globales, les remplacer par des arguments dans les appels de fonctions
-- limiter au maximum les boucles for
